今日見工又衰咗😭😭

唉😧今日見工果時明明好地地😀大家有講有笑😆臨走時佢問我仲有咩問題🤔我問:你有freestyle嗎😛佢話:get the fk out of here😡其實答我無我都冇所謂😅依加啲老闆真係on撚柒99😓

-10/10

巴打
幽默感呢D野唔係個個有

上連登用emoji更On99

樓主好波🤣 呢啲公司唔做都罷